［慢駛遊行］過海隧道長期塞車阻礙香港經濟發展

有冇人搞

推

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

啱！支持

無人想？

發起慢駛！

G持

屌！

有冇巴絲一齊搞

日日都塞

屯公又塞 龍翔道又塞

用咁多錢搞大白象都唔搞好香港塞車問題

不滿

無人機入機場， 英國2次， 估唔到新加坡都有一單